[ 現場手足溝通真係好重要！]

光復香港，時代革命！

我都知大家講嘅大同小異，但都要再講！
推！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

推